前幾日去完太空館黎，唔去好過好

個新展廳開左冇耐就想去睇下啦
點知冇一半既展品都比人整壞晒，比十蚊入去冇野好睇

有無咁快
仲諗住搵日閒日去行下

香港d細路有幾大破壞力係人都知
維修完過一排咪又壞

咁樓主覺得值唔值得入去睇其他野 ?
d展品有冇互動性 ?

互動性高既除左電腦game果d之外好多都壞了
月球彈跳果個冇得玩

虛疑太空站就睇到我好暈，唔知其他人回睇啦

個火箭發射幾得意下既